IphoneX 既設計係咪係呢度拎？

呢個有home button

佢個buttom 向 屏幕入面
抄足

10分

吊你老味

你贏

嗰個emoji黎

String post lm

好乾淨

樓主洗完有感而發

Shit inside

你話仲有咩好講

屌

唔睇標題以為係樓主出世地方

呢幾部咪 iPhone X 既 Prototype 囉

中國設計工程師

仲高質過3星個廣告

想班大陸佬去親廁所記得依個樣
再令佢地潛意識買iPhoneX

乜大陸人會去咩

落後公廁都有植入式廣告

睇咗好耐先知係廁所

睇完會心一笑
幾有趣 正皮

你仲好笑

會唔會呢個先係呀

咪懶好笑咁啦

買apple d垃圾電話既人，個腦真係裝屎

你個名...

扑街好正，等我cap低返張圖先

做乜沖走me

屎坑黎講都幾乾淨

屎坑橋